話你知！BNO 同特區護照嘅分別

仲有人同我講申請特區護照 抵咁多
仲連呢一千幾百都計住，出國小心呀唔好有事

唔識英文又持有BNO呢

你講緊你自己啊？

God save the queen

係呀 唔係native都唔敢講自己識英文

驚咩啫